https://web.archive.org/web/20031024220315/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=418

### [8360] 無言のパンダ	2002.10.20 SUN 00:36:40　
	
こんばんわ★

子パンダの風邪をご心配くださった方々ありがとうございました！まだ完治してませんが元気（？）です。
やっぱりこの度の風邪は喉にくるみたいですね(^_^;)今ひいてない方も気をつけてくださいね。

「今週のＡＨ」
感想は・・・みなさんに言われ尽くされましたが(^_^;)風間さんに関してはもう少し奥に何かあるかと思ったんですが、もう決まり・・・ですよね？（汗）
あとは香瑩のスーパーサ＠ヤ人並みのジャンプにびっくり！
陳さん、のん気過ぎ！リョウと信宏の正装を用意しないから、こんなことになっちゃったんだよ～！？
夢ちゃんは命まで狙われていることに、かなり動揺していますね。「友達」と思っていた香瑩が危険を顧みず自分を守ってくれたことにも・・・。
香瑩はこれまで「殺し屋ＧＨ」として不本意にも人の命を奪ってきたけれど、今はＣＨとして（今回ＧＨからの因縁だけど）かけがえのない「命」を守ろうと命を賭けている・・・
陳さんも感動していたけれど、香瑩の成長に私も感動です。
香瑩が伝えようとしていることが夢ちゃんに伝わるといいなぁ。
とてもむずかしいことだけど・・・
「あの日、夢ちゃんに会ったから、声を聞いたから・・・今の自分がある・・・だから夢ちゃんを守るのは当たり前・・・」
でもなんだか痛々しいなぁ、香瑩・・・。

おやすみなさい　(^_^)/~

### [8359] もんち	2002.10.20 SUN 00:26:57　
	
皆様こんばんわ～！今日は関西方面ではＣ・Ｈの日です！！「リョウが香に…クリスマスに愛をこめて（後編）」でございます♪どうなるのかなぁ～。リョウが香に………何なんだ～！！！！！気になるぅ～！！！！！　　　　　　　　　　　　　　　　　　ミックとリョウちゃんが一緒に夜這いして、ミックが香にキスしようとしたときのリョウちゃんの微妙な表情がカワイイ♪と思うもんちでした！！

### [8358] 将人（元・魔神）	2002.10.20 SUN 00:12:07　
	
＞[8340] おっさん様
風邪、大丈夫ですか？

＞[8341] たま様
古い方のイラスト集、一応2冊持ってますよ。
以前に勤めていた会社の東京の寮に暮らしていた時に、私と妹が
別々に買った分なんですが・・・。

＞[8342] yaekoさま
＞夢で始まって夢で終りましたね。
気が付きませんでした。改めてバンチの各漫画を見直すと「夢」が
多かったですね。今回のバンチとしての隠しテーマだったのかな？

＞[8343] 実葉さま
最近、漫画のドラマ化って多いですね。
テレビ局かスポンサーか知らないですけど、○○って漫画は人気
あるので視聴率とれますよとかって考えてるんでしょうか？

漫画ならではの表現で実写ではできない事ありますけど
なんか作る人が面白く作れない、また漫画の面白い要素が
分かってないような気がしますね。
元になった漫画と、その方達が作っているドラマ自身に「愛」が
ないような。

昔に、月○ドラマ＠ンドって毎週別の内容で、人気アイドル主演
で人気漫画をドラマ化する番組あったけど、あれを思い出します。
人気のあるアイドルや俳優さんをキャスティングする事で
話題になり、また人気のある漫画の読者が見るだろうって
視聴率だけ簡単な考え方で。
イヤ、ドラマとして、きちんと出来上がっている物もあったん
ですけどね。

よく低予算だからって言われているけど、ちょっと違うの
じゃないかな？
昔○○○という漫画が実写映画になった時に、監督の方が漫画を
見て、これは×××という映画の世界のイメージだと思ったって
言って、その漫画ではなく×××風の映画を作ったてのを
聞きました。
その時点で関係のない別物（たぶん、その監督が影響を受けた
映画）になっていたのが悲しかった。
漫画なんて低俗の物って感じだったんでしょうか？

北条司先生の作品も何回かドラマとか実写になりましたけどね。
この掲示板でCEやCHが実写化したらって、話題ありましたけど。
俳優さんなど有名人で誰が似合うやろって事を話題にして掲示板
で盛り上がろうって事で、イヤな作り方をされるドラマ化
アニメ化だったら反対したいですね。

＞[8348] マイコ様
テニス3位ですか？優勝では無かったけど、良かったですね。ですけどね。

よく低予算だからって言われているけど、ちょっと違うの
じゃないかな？
昔○○○という漫画が実写映画になった時に、監督の方が漫画を
見て、これは×××という映画の世界のイメージだと思ったって
言って、その漫画ではなく×××風の映画を作ったてのを
聞きました。
その時点で関係のない別物（たぶん、その監督が影響を受けた
映画）になっていたのが悲しかった。
漫画なんて低俗の物って感じだったんでしょうか？

北条司先生の作品も何回かドラマとか実写になりましたけどね。
この掲示板でCEやCHが実写化したらって、話題ありましたけど。
俳優さんなど有名人で誰が似合うやろって事を話題にして掲示板
で盛り上がろうって事で、イヤな作り方をされるドラマ化
アニメ化だったら反対したいですね。

＞[8348] マイコ様
テニス3位ですか？優勝では無かったけど、良かったですね。

### [8357] 将人（元・魔神）	2002.10.20 SUN 00:11:30　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
今週のＡＨですが、最後に香瑩が
「夢ちゃん私に心臓くれた」
「私にパーパ、マーマ合わせてくれた」
って言ってましたけど、自分が夢ちゃんの父親を殺した事とか
本当の事を言ってしまうんでしょうかね。

冴羽さんは犯人が爆弾を使う事、阿香がそういう行動を取る事
を何となく分かっていたようですね。
ＣＨの時もよく犯人にワザと襲わせて解決するという事をして
いた冴羽さんだから、たぶん、この問題は（特に阿香の心の）
阿香が夢ちゃんを守らないと解決しないと判断したのじゃない
のかな？
その上で犯人に襲われても阿香なら夢ちゃんを必ず守るだろう
と考えて。

＞[8326] もんち様
CEのDVDが出たから（アニメ会社はちゃうけど）いつかはCHも
DVD出て欲しいですね。
新たに書き直したCHのアニメも見たいですね。
後の方ではできるだけ北条司先生の絵に似せようとされていた
ようですが、初期はアニメとして描きやすいように絵は省略
されていましたよね。
今はアニメ版も慣れたけど、何で香の髪が赤で、冴子が青い髪
なんや～戦隊ヒーローかぃ～って思ってました。
漫画の週刊連載では何週間かかかったエピソードを1話30分に
納めようとして（CH2からは2話の前後編が多くなったけど）
かなり削られていましたからね。

＞[8328][8329]TAKESHI様
ＣＨのＳＰやって欲しいですね。日テレでル＠ン3世は
毎年やっているんですけどね。ＣＨも2年に1度のペースで
やっていたのに。ジャンプの連載もＴＶアニメの放送も
終わっててもＣＨのＳＰ出来たのに。
スポンサーさんとかの世代に知られていないとか、おもちゃとか
関連グッツが売れないとか何だろうか？
出版社とかの版権の問題とか・・・。
サン＠イズさん、ガ＠ダムばっかり量産しないで他の作品も。

ダークエンジェルってのは見てない（知らない）ですね。
最近のテレビ、流行を追いかけず自分が分かってる番組ばかりで
ワンパターン化してしまってるので・・・。

＞[8331] Ａｙｕさま
ＦＣのキャラも含んだネタ、思いついたのがあるんで、また
今度この掲示板に書き込みますね。

今度は先生だけでなく生徒も出てくるんですね。
漫画で学生だったキャラだけじゃなく、ＣＨのレギュラー以外の
依頼人とかは、一応、生徒って事にしたら、どうでしょうか？
（その時のコントによって臨機応変で）

＞[8332] sophia様
阿香、変わりましたね。リョウがCH復帰した最初の依頼人の時は
命令された事だけを守るって感じだったのに。

＞[8334] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
ほんまや消えてる。北条司先生のイタズラなのかな？
忘れていただけかな？
もしコミックスになった時に書き足されていたら、忘れていた
という事で・・・。

＞[8335] マイコ様
英語が95点ですか？すごいですね。
僕は中学、高校と英語が苦手だったので「100点満点-95点＝」に
近い成績でした。(汗)(^^;

＞[8336] 葵さま
「ラ・セー〇の星」の歌詞は、たしかに早口ですね。
私の持っていたCDには、歌に入る前のフランス語のようなセリフ
の部分は書いてなかったので日本語だけです。
あのセリフの部分は、いまだに謎です。誰か知っている人とか
ＨＰに書いている人いないかな？
「美味〇んぼ」再放送ですか？大阪でも、たまに土曜日とか
学生の長期休みの時などで再放送してますよ。
最近はコナ＠再放送の場合が多くなってますけど。

＞[8337] いちの様
「オス会」ですか？僕は男ですから参加できそうですが・・・
その会なんか参加したくねぇな～。

風邪の心配して頂いて、ありがとうございます。
とりあえす、ちょっと頭が痛いので「風の神様が風邪ひいてまん
ねん」ってＣＭの薬を飲んでます。

メイド服に日本刀って？
最近どんな漫画とか流行っているんでしょうか？
ちょっと、想像できない世界ですね・・・。

### [8356] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.10.19 SAT 22:03:47　
	
皆さん。こんばんは。chikkaです。
【８３４７】ＳＴＭＰ様。【８３４９】葵様。メッセージありがとうございます。今日、めでたく（？）３２歳になりました。しかし、いまだに結婚しないで「花の独身生活」を満喫（？）しています。その誕生日の日に私は高校の吹奏楽部での演奏会で生徒達と一緒に「チューバ」を吹いていました。こんな誕生日もなかなか乙なものです。

教師の鑑と言われるとかなり照れます。普段は生徒にバカにされていますから・・・・。
ＲＡＩＪＩＮを使った授業をしていますが、本当に「改良」しなければならないところばかりで、生徒を実験台に使うような気がして申し訳ないのですが、もうしばらくこれに付き添ってもらおうかと思っています。
今のところのやり方は日本語版と英語版の漫画を見て「日本語を読んで（ ）内に英語表現を入れなさい。」、「英語表現を読んで（ ）内に適切な日本語を入れなさい。」の２パターンを行っています。（日本語は漫画の表現をそのまま使っています。）ただし、選択肢にしています。最初は２ページ１０問にしましたが、時間内に終わらなかったことと、表現の中でも説明したいものが出てきたので、色々と改良していきたいと思っています。本当に反省です・・・。

一つ英語表現を説明したいと思います。
第一話「栄光なきテンカウント」でロードワーク中の荻野俊一を拳銃で撃った時の稲垣晃二のセリフ「おまえが悪いんだ。荻野。俺の忠告電話を無視したおまえがな。」の英訳
「Ｙｏｕ ｓｈｏｕｌｄｎ’ｔ ｈａｖｅ ｉｇｎｏｒｅｄ ａｌｌ ｍｙ ｗａｒｎｉｎｇ ｃａｌｌ．」ですが、これは「助動詞＋ｈａｖｅ＋過去分詞」形のひとつですが、実現しなかった出来事の後悔の念を言う時に用いられます。直訳すると「おまえは
俺のすべての忠告電話を無視すべきでなかった。」という意味になり、「無視したからこうなったのだ。」という意味が込められています。絵と英語表現、日本語を見ていればかなり面白くなると思います。後は「教師の腕次第」というところです。すみませんねえ・・・。へぼ教師で・・・・。


### [8355] TAKESHI	2002.10.19 SAT 21:57:25　
	
＞[8352]いちの様
僕ってそんなに爽やかっすか？里奈さんにもいわれました。でも爽やかといわれるのはうれしいです。ほめていただいてありがとうございます。

### [8354] マイコ	2002.10.19 SAT 21:37:31　
	
＞「８３５２」いちの様
はい！！来年は優勝目指してがんばります！！
あっ、私の画像今送りますね！！ちょっとうつりが悪いんで
すいません！！見ないほうが目のためです。（笑）

### [8353] マイコ	2002.10.19 SAT 21:31:09　
	
＞「８３５１」里奈様
里奈様も英語の点数よかったそうで。私は小学校２年～５年生まで英会話を習っていたからかな？
いえいえっ！！テストも英語以外全部言えない点数ですし、
部活だってダメダメですっ（笑）
ほんとに里奈様が思っているようなマイコじゃありませんですっ！！（笑）

＞「８３４３」実葉様
＞「８３４５」いちの様
＞「８３５１」里奈様
私も実写反対です！！里奈様のいうとうり、イメージ変わりますしね！！しかもリョウや香に似合う人なんかいなーーーい！！・・・と思います。

今週から天気が雨続きの所が多いそうです。
みなさん風邪には気をつけてください！！

### [8352] いちの	2002.10.19 SAT 21:28:59　
	
本日２度目まして、いちのです。
んふっ♪来た。来ましたよ！！TAKESHI様のお顔が！！爽やか好青年です！！！爽やかッス！！私の顔も送って差し上げてもよろしいのですが、自分ブ男なもので、お恥ずかしい（暗）。
一応聞いておきますが、あの写真はマイコ様ではないですよね？

＞[8347] ＳＭＴＰ様
なるほどね！カフェインの問題だったんだ。でも、いちいち何カフェインが入っているとか見ないし、頭痛とか年中（ヤバイ）だからあまり気にしない☆お互い、早く治るといいですね。
餃子は焼くだけではなく、ちゃんと材料を切って、混ぜて、味付けして、こねて、包んで、お客さんの前で焼いて、お金をもらうところまでやっていますので、一応私も作っているということで。特製ではないのですが、お構いなく（笑）。

＞[8348] マイコ様
え！？大会って優勝チームが集まるほどの高レベルだったのですか？しかも、３位入賞！！おめでとうございます！！！先輩方お強いですねー！！来年はマイコ様がそのコートに立つことになるのですね。大丈夫。マイコ様なら先輩方に負けないくらい強くなれますよ。目指せ！！全国制覇！！！

＞chikka様
え！？お誕生日！！！？
☆★☆★☆おめでとうございます☆★☆★☆
学校のこととか忙しいかと思いますが、頑張って下さいまし。生徒が頼れるのは親か親友か先生ですからね。
大学に入ってから「教育原理」という科目を取っているのですが（教師になるために必要な単位）、講義を受けていくうちに、教師いろいろ大変なんだな・・・と。


１つ懺悔させてください。
まだバンチ読んでません（泣）。だって雨降ってんだモノ・・・。ぐすん。

### [8351] 里奈	2002.10.19 SAT 20:44:01　
	
昨日、ＲＡＩＪＩＮで猛勉強してみました。気が付いたら朝になっててビックリ（汗）ちょっと張り切りすぎた！！？しかも熱中し過ぎてカキコの量スゴイし（汗々）ココと勉強の両立が大変だわぁぁー！

☆８３５５＆８３４８　マイコ様
祝英語９５点！でかしたマイコォーー！（私、何様…？）
里奈も英語だけは点数よかったんで、３年間の回答用紙いまだに大事にとってあります（笑）コレ見て｢また頑張ろう！｣って自分を励ましてます！過去は過去…なんて辛い現実なのかしら…。
マイコちゃんったら、テストも部活もちゃっかり高得点でクリアしてるじゃないですか！なんて優秀なの！さすがよマイコ！（だから私は何様なのさ！？）

☆８３４７　ＳＭＴＰ
｢カフェイン入り風邪薬｣…？
｢無水カフェインのドリンク剤｣…？？
なんだそりゃ！？？里奈ちん、わからん！ってゆうか風邪なんて全然ひかないから関係ないか…（笑）

☆８３４３　実葉様
私も実写は反対派かなぁ～。絶対イメージ変わっちゃうし、納得できなくて見てられないわぁーきっと！Ｃ･Ｈはアニメのままでいいです。

### [8350] いも	2002.10.19 SAT 20:42:53　
	
こんばんわ～。一週間ぶり～です。
金曜にバンチを買わないと（読まないと）、その号にはもう出会えないかも！？って思うときがあります。今回金曜に買えなくて、今朝バイトしてるセブンに行ったら雑誌のとこに置いてなくて（売れちゃって）、本気でどうしよ～うって思いました。そしたら、サンプルディスプレイのとこ（外からこんな雑誌ありますよ～ってかざってあるとこ）にかろうじて２冊あってオーナーさんに頼んで取ってもらい無事ゲットできました。ホッ。（さすがバイトしてるだけあってわがままし放題・汗）

で、晴れて感想が書けます。
風間はやっぱり悪（Ｗ）だった！（笑）ですね～。
今週のリョウはなんか父親って感じで、落ち着いてて格好いいな。「阿香は～命を投げ出しかねない」心配してるんですよね、リョウは。陳さんにきついことビシッと言うのもそこからきてるのかな？なんてことを考えてみたり。
チョーカー気付かなかったあ～。Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま[8334]すごいっす！！北条先生お得意の「遊び」ってやつですかね。（^^）

＞たまさま
イラスト集、地元のＢＯＯＫ・ＯＦＦにて発見しました～。
よろしければ、メール下さいね☆

ではでは～。いもでした。

### [8349] 葵	2002.10.19 SAT 20:30:15　
	
＞ＯＲＥＯさま［８３４４］
　どもです。無事に届いたようでホッとしました。たまさまのことだから、どこか別のアザラシに送ったんじゃないかと思ってました。(^_^;スキャナは動いてます。ただ単に私が上手く操作できず、ファイルへの保存がヘンなだけです。（く～っ！自分のバカさ加減をさらしてどうする☆）とにかくしばらくは奮戦です。ココでのカキコも短くなるカナ？ではお元気で。またメールしますね♪

＞ｃｈｉｋｋａさま
　よくわからないけど（恥）お誕生日なのでしょうか。（ＳＭＴＰさまのカキコ［８３４７］によると…？）お誕生日でしたらおめでとうございます。（なんつう文章や☆）これからもＲＡＩＪＩＮを活用しての素晴らしい授業をなさってくださいね。よっ！教師の鑑！公式の名誉教授！！

### [8348] マイコ	2002.10.19 SAT 18:17:42　
	
こんばんはー！！やっとテニスの大会終わりました。
今日の大会は優勝したチームが集まる大会なので、レベルが高くて・・・。でも先輩達はそれを恐れずにがんばった結果、優勝はできなかったけど見事３位でした！！
今日はすっごく風が強くて寒かったです。もう台風なみでした！！また風邪ひきそうだなぁ～・・・。

＞「８３４１」たま様
「もっこり」が送られてくるんですか！？５年後？
ま、まぁ・・・楽しみにしてます（笑）ほんとに送られてくるのかなぁ？？（笑）

＞「８３４５」いちの様
風邪早く治るといいですね！！
先輩、強すぎます！！毎回大会で優勝してますもん！！
来年、私達一年生が主役なので大変プレッシャーがかかります！！私もテニス上手くなりたいです！！

### [8347] ＳＭＴＰ	2002.10.19 SAT 14:54:03　
	
こんにちはＳＭＴＰです。風邪はよくなってきたみたいです。ご心配おかけして申し訳ありません。風邪には休養が一番です！前の副作用発言ですが、正確には、カフェインの入った風邪薬と無水カフェインの入ったドリンク剤を服用するとカフェインの過剰摂取で頭痛などを引き起こす可能性があるそうです。

chikkaさま、お誕生日おめでとうございます。

＞いちのさま [8337]
私の中の定義では、焼く、茹でる、電子レンジで加熱する、もまとめて「作る」です。だから、「いちのさまが焼いた＝作った＝特製」ということで。も、もしご不満なら訂正させていただきますが…(^^;

みなさま風邪にはお気をつけください。
ではでは。

### [8346] いちの	2002.10.19 SAT 14:45:24　
	
＞TAKESHI様
＞マイコ様
一応メールは送っておきましたが、ちゃんと届くかちょっと不安です。
でも、たぶん送れたと思うので、もし届いていなかったら文句言ってください。

### [8345] いちの	2002.10.19 SAT 14:23:19　
	
こんにちは、やっとこの休みでゆったり＆まったりな１日を過ごしております。いちのです。
マズイことに、まだバンチ読んでねー（汗）。これからコンビニ行ってこよ～っと☆そして、問題の場面を見てきたいと思います（笑）。

＞[8338] マイコ様
風邪のほうはお陰様でだいぶ良くなりました☆今日明日、ゆっくり休めば治ると思います・・・治って欲しい・・・。
大会のほうはどうでしたか？先輩方は強いんですかね？ゲームが盛り上がると応援している側も緊張してきますよね。
後で、メールさせていただきます。例の件で・・・。（顔）。部活頑張ってください♪

＞[8339] TAKESHI様
大学生も楽ではないようです・・・。でも、最初の２年間くらいが１番忙しいようなので、この２年間を頑張って乗り切って残り２年間を思いっきり楽しんでやりたいと思います！！
Ｅ－ＭＡＩＬの方なんですけれども、送れませんでしたか？マジで？何でだろう？なにか間違ったところがあったんだろうか・・・？
とにかく、妹さんのメールアドレスをクリックしてみたいと思います。・・・送れるかな？

＞[8341] たま様
コラッ（笑）。マイコ様になんてものを贈ろうとしているんですか！？中学生じゃなくてもそんなもの送ってはいけませんよ！！
あと、オス会は開かれることなどありませんよ（汗）。まー、男同士のほうが気楽で馬が合うかもしれませんけどね（笑）。

＞[8343] 実葉様
たしかに、漫画やアニメを実写でやろうというのは無理があるかもしれませんね。漫画だからできることって結構多いですから。お腹についたポケットからいろんな道具がでてきたり、どっからともなくハンマーやこんぺいとうを出してきたり、急ブレーキを掛けたミニパトを車の中から足出して踏ん張って止めたり・・・（笑）。実写ではこんなこと出来ませんものね。


### [8344] OREO	2002.10.19 SAT 11:29:50　
	
こんばんわ。明日は朝８時からインタビューしに行かなきゃです☆朝絶対起きれなさそうなんで、も、早く寝ます☆

最初のページの阿香、すごい女っぽいですよねぇ。でも、１５なんですよねぇ・・・中学生ですよねぇ・・・部活一色で、真っ黒に焼けてた自分の中学生時代は色気もな～んも無いですね。（笑）ＢｌｕｅＣａｔ様素晴らしい観察力です！スゴイです！！全然気がつきませんでした☆やはり風間さんだったんですか・・・明らかに怪しいっすもんね・・彼（笑）私も確認してみようっと。ほんと、あの日にＭＤを撃って、屋上から飛び降りなければ、全然違っていたでしょうね。でもそれを夢ちゃんは知って理解してあげられるのかなぁ・・・かなり複雑だし、ちょっと夢ちゃんにはツライすぎな気がするし・・・お友達のままでいられるのかどうかも、気になるところ。一悶着何かありそう・・・などなど、いろいろ続きを想像しています☆

＞８３３６葵様
ＶＳ　スキャナ格闘お疲れ様です☆無事に動きそうですか？新しいの何か買うと必ず１戦はしますよね☆
たま様からＸＹＺ依頼書が今日、届きました！思っていたよりか、とてもキレイで驚き＋嬉しいです！ありがとうございました！！

＞８３４１たま様
無事に、ＸＹＺ依頼書、ラブレター（笑）と共に届きました☆＋ＡＨ＝かなりＨａｐｐｙ♪♪♪

### [8343] 実葉	2002.10.19 SAT 10:14:27　
	
こんにちは。

最近、マンガやアニメのドラマ化が多いですよね。
がっかりするものもあったけど、でも、「別物」と思って、ひとつのドラマとして見ていました。
でも、今期のドラマの中で、１０分でチャンネルを変えてしまったものがあるんです。
設定そのものがまるで変わってしまっている上に、ドラマそのものの作りが雑で、原作ファンだからということだけでなく、あまりにもお粗末なんです。
マンガのイメージそのままで再現させることは無理だとわかります。
でも、「別物」と割り切って考えても見ていられないようなドラマになってしまうと、悲しい。
そんなこんなで、思いました。
北条作品はドラマにしてほしくない、って。
北条作品は「アニメ」にしてほしい！って。

### [8342] yaeko	2002.10.19 SAT 00:55:09　
	
こんばんは。また２週間ぶりに来ました。お久しぶりです。

「今週の感想の巻」
ウォーカーは風間さんだったのか。あっさり明かされちゃった。爆弾はどこにあったのか？後ろで演奏していた人はどうなったのか？警察は？なんてことを考えてしまった。

あとは、うーん。。。ちゃんと読んでるんだけど読めば読むほど頭がごちゃごちゃしてワケワカメになっちゃって。とにかく阿香はどうやって過去の殺人を償うのか乗越えるのかが気になるし、（やっぱ最後は夢ちゃんがこれからも友達でいてくれるなら許してもいいよとかで阿香が救われて終わり？）夢ちゃんの依頼内容の父親は何者なのか？なぜ最後に笑ったのか？の答えをまだ夢ちゃんに伝えてないし、（伝えようにも爆弾魔だし実の親子じゃないし～）それから陳さん信宏君はどうするの？りょうちゃん香ちゃんは？なんていろんなことを考えて、なんかモヤモヤしてていや。単行本になってから読みたかったかも。この話いつ解決されるんだろ？？？すべてのカギはウォーカーの自白かなぁ？？？って思ってたら予告は阿香に危機迫るって書いてあるし、終りそうにないじゃん！！！は～疲れるマンガだなぁ。。。
とにかく次が読みたいよ～。

そういえば今週のバンチって夢で始まって夢で終りましたね。テーマは夢だったのかな？
それでは。また。

### [8341] たま	2002.10.18 FRI 23:25:26　
	
私って単純！
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様【8334】のカキコを読んで、びっくり！
全然気づきませんでしたよぉ～。
Ｗ（ｳｫｰｶｰ）がメガネかけてなかったから、風間さんとは別人だと思い込んでました。慌てて「４６頁右下」を見直して、先週号で指輪チェックして・・・・。ありゃまぁーーーっ（驚）本当だ！Ｗ（ｳｫｰｶｰ）は風間だ！
そんでもって「阿香のチョーカー」本当だ！消えてる！

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
す！すごい！すごすぎるぅーーーっ！目利きのプロになれるわっ♪

＞里奈さま　【8319】【8320】
ありがとぉ～（感涙）
わたしも相当探しているのですが見つかりません。（イラスト集・・・）
こちらの方々は本当に親切ですよね。
面白ミニコント（こちらは明かにコントだわっ）
神谷が遼に「テメェーの女・・・」って言い、遼も否定しなかった（？）
ふぅ～ん。香を「テメェーの女」って認めたのかなぁ～。
なんて思ったりして・・・。（うふふっ）

＞もっこりアニキ様　【8322】はじめましてです。
毎週日曜ヤフーチャットエンターテーメントにて「冴羽商事ＸＹＺ」を開催？！
について、私ももっと詳しく知りたいで～す。（時間とか入り方とか）
よろしくお願いします。

＞もんち様　【8326】
飛行機の話のラストシーン！（リョウちゃんが何って言ったか・・・）
私も読みながら考えたりしましたよ。
『誰よりも一番大切に思っている・・・』とか？
ストレートに『愛してる・・・』とか？
いやぁ～ん。（ニンマリ）

＞マイコ様　【8335】
テストお疲れさん♪英語９５点とは☆お見事☆
褒美にリョウちゃんから、「もっこり」が送られてきます。
あ。でもまだ中学生・・・・。では、５年後におあずけねっ（笑）

＞いちの様　【8337】
「オス会」行きたくねぇーーーっ！（むさ苦しそぉーーっ）

读了Blue Cat大人【8334】的留言，吓了一跳!
完全没有注意到哦~。
因为W(Walker)没有戴眼镜，所以我以为和风间先生不是同一个人。慌忙重新审视“46页右下”，在上周号上确认戒指……。啊~ ~ ~(惊)真的!W(沃克)是风间!
“阿香的choker”是真的!消失了!

＞もっこりアニキ様　【8322】初次见面。  
每周日在雅虎聊天娱乐举办“冴羽商事XYZ”?!
关于这一点，我也想知道得更详细些。(时间啦方式啦)
请多关照。
